我發現咗啲嘢

我發現咗條街多返好多垃圾桶